【港島東大遊行】文宣手足入黎攞貨

大家好我地係811港島東大遊行既搞手，現階段不反對通知書既所有申請手續已經做哂，只係警方遲遲未有結果，不過我地已經整好好冠唔同既宣傳圖，單張都已經開街站派緊，希望大家幫手share下

811港島東大遊行

遊行路線由維園出發往渣華道遊樂場
8月11日下午一點維園集合，一點半出發

踩參最深紅嘅社區 集結最強大嘅抗爭力量

📍重申5大訴求
撤回引渡修例
收回暴動定性
撤銷義士控罪
追究警察濫權
實行真雙普選

深入建制腹地 香港靠晒你地！！

811港島東遊行公海Group

811港島東遊行Channel

無懼警黑白色恐怖，全民集結，還我香港

811見

推

一陣翻屋企即airdrop

[曹劌論戰］811東區，不如改期